瞓左冇睇 去poly班議員比人拉曬未？

拉
推行動post plz

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!